講撚完細so未啊，屌你老母

臭雞配臭鳩，屌佢都費事

同意。

完全冇討論價值。

討論左幾日
96尖沙咀完全無人提

完全唔撚識

Kelvin明白嘅唔好睇YouTube囉Quit YouTube囉你成日都會見到我㗎btw因為我有好多budget喺度賣廣告btw Kelvin我比一個建議你唔鍾意quit左YouTube佢得唔得o5ok？你知唔知有幾多YouTuber靠我地依啲人賣廣告啲YouTuber先可以生存到你知唔知道啊Kelvin得唔得兩種野姐就係唔鍾意嘅quit左YouTube佢因為我可以guarantee一樣野你會不停見到我嘅唔好問啲咁幼稚嘅問題我唔知我啲廣告煩唔煩我自己都覺得煩因為我成日自己沖涼嘅時候呢都睇到我自己我自己都要skip自己因為當你睇夠5秒就會charge我啊嘛咁我嗱嗱臨快啲skip咗佢冇話你呀我都skip到手軟但係點樣你識唔識做生意啊點解會一個名牌人走出嚟因為多人識呀嘛係咪？如果你唔明白呢個道理我相信你唔係點做生意嘅人嚟唔識嘅可以學得唔得Kelvin唔鍾意YouTube嘅可以唔睇Delete咗個app佢好唔好呢一個係Uncle Brian俾你嘅建議you don't like it quit it don't complaint唔好喺度

未，屌你老母。

蘋果炒大架
你係咪當蘋果condom呀
屌你老母

真
許志安果單都叫爆
細so冇人識阿屌
咁得閒上twitter打下國際線啦
總之事旦做乜都有意義過討論條on9.

成班pr搞禍連登

上面on9

Agree

睇完算

講完

無人提咪你提囉

其實唔知細so邊個

pr公司

好撚煩
咪撚又係同許志安果期一鳩樣
講講講講春咩

咪係聽下19沈旭暉燒山陳雲

學下知識好過啦

理人感情事托咩

又唔會有得著

有片就話可以j下者

理來都晒時間

許志安果單都on9啦
有咩好留意
人地感情事

連星都唔係 唔明有乜好講

會出既自然就會出架啦

好波

許志安嗰單叫做有曬片 比盡你討論一日乜都夠啦
屌你老母呢單相又無片又無 有咩好講
煩撚過閪

細so細so細so細so細so細so細so細so細so細so細so細so細so細so細so細so細so細so細so細so細so細so細so細so細so細so細so細so細so細so細so細so細so細so細so細so細so細so細so細so細so細so細so細so

你吹啊